木鹿大王其實係咩野黎

我剩係識三國個一個木鹿大王